央視評論文章:要挺香港特首和警隊

內地央視發表評論員文章，指出一些香港激進示威者過去兩天大肆破壞公共設施，嚴重影響社會安寧；還有一些人圍毆乘客和不同意見人士，製造「黑色恐怖」。更有一些暴徒竟然向建築物和警方投擲汽油彈。這些暴力亂港分子企圖鋌而走險，火中取栗，甚至以恐怖性質的暴行恫嚇、綁架沉默的大多數，以達到其不可告人的目的。這種明火執仗、挑戰文明底線的倒行逆施，必須依法嚴懲，露頭就打。

文章稱，香港決不能成為暴力分子的天堂。在此危急時刻，止暴制亂是香港的當務之急。廣大民眾已經對暴力亂港分子的胡作非為看夠了、受夠了。任何膽敢踐踏法治底線，甚至帶有恐怖性質的暴力活動，都將得到應有的報應。

文章表示，在此危急關頭，香港市民更要團結一心、敢於向暴力說不。要以更加堅定的態度、堅實的行動挺特首、挺政府、挺警隊，壯大「止暴制亂、恢復秩序」的正義力量，讓香港不再蒙塵受辱下去。

中共真係好撚滑稽
做完衰野, 轉過頭搵報紙幫自己打飛機

咁又點啊 出老解囉7頭

50000年中囯文化又點？

威權政治？
家長式監管？

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！